［突發］維吾爾族指控中國種族滅絕 國際刑事法院拒受理

中國境外維吾爾族團體7月向ICC呈交多達數百頁的證據，指控中國在新疆設「再教育營」，拘押逾100萬維吾爾族及其他以穆斯林為主的少數族裔，又強迫維族婦絕育。

不過，ICC首席檢察官班索達（Fatou Bensouda）的辦公室表示，由於被指控的行為在中國領土發生，但中國並非《國際刑事法院羅馬規約》締約國，所以ICC不能採取行動。年報亦指出，對維族人被強迫由塔吉克和柬埔寨遣送中國的指空，「此刻亦無審理基礎」。

本身是岡比亞籍的班索達，前年提出就2003年5月起的阿富汗戰爭罪行立案調查，對象包括國際維和部隊、塔利班、哈卡尼網絡武裝部隊，以及美軍和情報員。她去年稱美國撤銷了她的入境簽證申請，懷疑是特朗普政府欲阻撓ICC調查美軍在阿富汗等地可能涉及的戰爭罪行。

執柒咗佢啦

岡比亞

點解咁多世界組織都係搵班第三世界嘅人來做高官?

非洲啲低等國家take control

首席檢察官班索達 (岡比亞籍)

今日BBC先出咗個report係揭露中國嘅維族血汗工廠

所以，美帝真係要消滅共匪同幫兇

問吓班左膠啦
唔俾人做會話你歧視

班左癌覺得咁樣就可以令佢地進步

即係消滅自己

啲世界組織全部都柒既
全部都搵啲亞非拉人做高層

有冇人盤點下
我先 世衛個柒頭係埃塞俄比亞人

死黑鬼
BLM 剩係顧自己

wtf

支那收買非洲國家

講個笑話
國際法庭，國際組織

等睇到出埋gas chamber都話冇問題

易收買

唔意外

死黑狗

你教隻猩猩都係從砌積木開始, 唔會一來就要佢量子力學, 班左派D IQ一擔擔.

DKLLCH！又係死力架！

樓主條link唔好貼?後面堆野出黎
有機會暴露身份

講真就算審完有罪
都冇人理

南海仲裁已經有先例

叻姐

中國式人權

中國非海牙的國際刑事法庭的簽字國
中國成大贏家

推

黑人唔係問題
但搵隻猩猩黎做法官

哦即係你死你事

由於被指控的行為在中國領土發生，但中國並非《國際刑事法院羅馬規約》締約國，所以ICC不能採取行動。

同當初一戰果陣嘅國際聯盟一樣, 冇撚用

你想同中共講法理規則
但中共根本就唔係規則入面

維吾爾人輸就輸在自已皮膚唔係黑色

個理由其實同美國高院拒絕佛州告幾個搖擺州單官司一樣

仲有一種叫藏紅花既野

受理又可以點？

NBA : 種族平等大愛包容

賄賂費平啲

新疆成街都係維族人

美帝已經比支那消滅咗啦

屌 俾一帶一路國家控制晒

除咗係地球以外發生既刑事問題, 國際刑事發庭先會受理

同共狗啲亞非拉兄弟講公平同正義？

扮眾生平等

但佢個理由真係有道理既

因為冇油水囉

呢班人係咪想返到種棉花時代book定兩個

客易受賄lor

所有聯合一齊搞出黎既野，10樣9樣都係垃圾，廢既

又係左癌種下的禍

即係同維和部隊一樣都係垃圾

唔明啲第三國家嘅人可以冇風骨咁易收買

只要唔參加就無事

絕對正確, 聯合國/世貿/世衛, 經濟組織, 呢D有錢有面既, 就賺著數
講到國際刑事, 就唔受你管, 幾撚著數呀

因為投票佢地係以國計
班黑奴多國家咪方便投自己人做

不過我思疑係班有腦嘅都知呢D係三煞位來. 吃力不討好. 真係咁多正義感去服務世界咩, 難得有班傻仔來做仲唔推佢地出去死咩.

，但中國並非《國際刑事法院羅馬規約》締約國，
即係唔簽就冇事

原來用一帶一路買國家殖民真係有用

不是締約國 姐係唔加入組織就唔會受控制

無錯

時代要進步
種族滅絕都話不受理

因為佢地真係好撚好撚冇錢

左翼相信世界勢力要平衡，大國出錢好啦，第三世界出人揸旗，最公平

所謂國際組織, 呸

BLM
偽善撚

侵又玩完
世界都玩完

唔係支那人，國安法就無效

簽左先管得 身有屎個啲國家會唔會簽呀

國聯咁囉，ww3

國際法就係咁玩

[black]防止及懲治滅絕種族罪公約[/black]

巴林、孟加拉、印度、馬來西亞、菲律賓、中華人民共和國、新加坡、美國、緬甸、也門和南斯拉夫在附加「未經該國同意，不得追訴與該國有關之種族滅絕」的條件下批准本公約[3]。

就算簽左都精甩邊，即係永遠冇得追訴啦，只要拖再唔到current date

根本中共早已滲透所有國際組織

但中國並非《國際刑事法院羅馬規約》締約國，所以ICC不能採取行動。

全部嘅國際組織都係廢

非洲兄弟

講個笑話：圍堵中國
人哋政治上做場戲
你哋咁撚認真
根本無一個國家真真正正反共
係半個都無
最緊要有錢齊齊搵

垃撚圾

又一實例拳頭大細決定說話份量

其實呢年幾算唔算比世人睇清一切制度、法律都係廢
永遠都只係靠武力同金錢就惡晒

其實我唔明
明明內文係寫中國唔係締約國 反而柬埔寨係
唔係諷刺緊中共咩

窮係咁架啦，風骨可以當飯食？

根本哩個概念就on9，唔就啲咩細分嘅組織先。最大嗰個UN，「聯合國成立於第二次世界大戰結束後的1945年，取代國際聯盟以防止戰爭的發生並為各國提供對話平臺。」
叫啲人代表自己國家出唻傾，但第三世界國家/極權國家嘅代表，本身就不能反晒該國家人民嘅聲音

而家仲要俾權啲第三世界/極權國家嘅人喺旗下啲細組織到話事。自己國家嘅聲音都反映唔到，但到俾佢哋喺國際問題上揸旗。

近排最大嘅例子：譚德塞
「2017年世界衛生組織幹事長競選期間，英國候選人納巴羅（David Nabarro）的顧問、美國喬治城大學全球國際衛生法歐尼爾研究所主任高斯丁（Lawrence O. Gostin）在沒有知會和與納巴羅討論下，指控譚德塞在衣索比亞擔任衛生部長期間曾三度掩蓋國內的霍亂疫情，他認為如果由一名掩蓋自己國家疫情的人掌權，世界衛生組織將會『失去合法性』」

「譚德塞上台就任世界衛生組織幹事長後約四個月，他便任命被批評是獨裁者的辛巴威總統穆加比為世衛親善大使，激起公憤，後來譚德塞撤回任命。《華盛頓郵報》有評論文章認為，任命穆加比是譚德塞回報他幫忙在非洲聯盟樁腳，或者答謝中華人民共和國政府大力支持他當選」
from wiki

學到野，thx

唔敢睇

就算中國黑人比中共歧視左膠都係睇唔到

大把左膠仲死撐緊牙joe 搞聯盟有效反共

其實美帝俄佬同支那都冇簽羅馬規約
我反而想知條法官點解有法理基礎查美帝入侵阿富汗

德國當時冇理到，點解二戰完左又返兜指控人
左膠自打嘴巴，永遠吸收唔到教訓

成L日要人捐錢去第三世界國家
根本就係資源分哂比班貪官
窮人就要黎做show

個d世X世物, 都係cap水組織

左膠
一定要黑人
白人做會比戈話歧視

其實國際刑事法院ICC本身個jurisdiction真係以締約國爲主，
係之前緬甸羅興亞人既investigation為deportation開左個exception,
即係話只要其中一個crime element發生係締約國（孟加拉）就可以當fulfill左jurisdictional criteria，
於是呢個先例一開，
就會導致好多發生係非締約國既案例
嘗試用呢個exception塞入去ICC個jurisdiction,
結果就係導致ICC要用好任意（arbitrary) 既標準去filter out呢d complaints。
例如我就唔明點解流亡去好多羅馬規約締約國既維吾爾人可以唔中deportation。

比力架呢種生物揸權咪有咁既後果

又係非州

同荷里活拍團體戲, 一定有黑人角色一樣

咁你之前做咩查美國

//
由於被指控的行為在中國領土發生，但中國並非《國際刑事法院羅馬規約》締約國，所以ICC不能採取行動
//

有幾多人無睇內文？

新疆並不符合這個 exception

國際組織？其實係支國組織

一國一票

方便控制

眼見有人被殺，唔理

宜家講緊deportation其中一個element
即係由羅馬規約非締約國deport去締約國
之前Bangladesh situation Pre-Trial Chamber話最終目的地係羅馬規約締約國就可以中ICC既jurisdiction

宜家東突厥好多人走佬去其他羅馬規約締約國，又玩翻strict territorial jurisdiction，明顯係arbitrary
當初開個exception開得太大，宜家要收翻
好啦點解ICC會願意為羅興亞人開exception但唔幫維吾爾人出聲，
呢個就係大國政治既問題，
值得一提既係ICC總檢察官出身既岡比亞
係代表伊斯蘭國家組織係國際法院ICJ控告緬甸既同一個國家來，
講到尾都係因爲無人願意得罪支那。

咁聖誕老黑人準備出場未?

有咩比力架揸fit更仆街?

俾女力架揸fit